有無人已經循環再用緊口罩

我屋企已經無哂多餘口罩，而家落街返工都係帶同一個口罩底面各用一次。返到屋企洗一洗佢，用風筒吹乾佢後就再帶過

55

咁好似仲衰過唔帶

無口罩以重用多日

有， 不過形勢冇你咁危急，日頭用完夜晚酒精抹表面，第二日再用兩日用一個

仲底面用一次
死用一邊仲好啦

出街買野食 唔入商場 用緊黑色果隻

成日叫唔好reuse, 咁無哂個時點?

唔好出街啦

用豬嘴

面層一濕水就唔用得

其實有啲口罩清潔噴霧延長口罩壽命

我真係買唔到
直情唔用
留番一個看門口等有乜事去醫院之類既地方先用

咁你要先了解濕水後會產生啲乜先 , 根本唔係純粹因為水份事

d菌好似只活24小時

有人forward
唔知真唔真？

———
護士長客如此建議：
如果大家知道個口罩係帶一陣會除低, 就袋定一個乾淨、全新既信封, 除左之後放入去, 千祈唔好對摺收埋, 口罩上既水氣由信封既紙吸左, 再用返先安全! *對摺係最最最唔應該的*

信封係最好架, 咁一個人平均一日都係用1-2個, 唔常戴既, 個口罩收得好, 就可以用兩日
替代可用全新A4紙，總之係紙, 主要係索左口罩上的濕氣

☝🏼share by a pharmacy owner
———